[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [306] Fook this game

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！[/size=6]

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父不課金聯盟前會長（唔夠一日）
我好想笑 第四次十抽

[/center]

睇黎下次要執下個template 先開...post !

睇一次笑一次

諗起都覺得慘 無啦啦比人話我惡

留名

玩完 留體等11點

成功推左一關

新職 Foreigner

新職唔知克邊種職？

同alter ego 調轉咪搞掂

foreigner係點判斷 當外星人？

收島風

Outer Gods

提拉B🤤

唔係玩呢樣呀
正喎

1.5.4就擺明係要將克蘇魯放入型月
尋日一開已經全世界都知

伯父係銀之匙主角，但就直接用lovecraft個樣
白化妹係比yogurt觸手play後產子嘅女人
桑松醫完個細路，堅持要比報酬嘅阿叔係畫食屍鬼嘅人

隻示巴項替咗當年女巫案嘅黑奴個名

然後阿比蓋爾個叔叔換咗做倫道夫卡特

呢條友個名都係克蘇魯嘅人名

唔通真係要降臨克蘇魯神

如果話係neta層面要揍數
羅賓 無貌之王
咁就仲差一個

個故事長到

今次個故事係長過7章

等於睇左2-3集動畫

早

依家pick up緊果隻術職係咪唯一一隻全體弱化解除?

早晨

瑪爾大

C子南丁寶具
新術馬大技能

劍式寶具

咁得閒捕住咩😒

大家睇法一致
深海棲艦猶格老婆阿爺死前果段係召喚咒文
仲差銀之鑰

硬係覺得哪吒張圖怪怪地

Fxxk this game

蒼月都係番去畫背景 AND 幫蘑菇做上色算啦

自 一打

搞大佢

今次又有黑貞份

悶

屌你啲種火咁低即死率托咩

今朝起身打種火，借協力劍式想打一發全場即死，點知開左技都係冇用

依到D巴打咁勁可以原文睇FGO

要學幾耐日文先睇得明?

唔識日文學人玩FGO
利申：自然識

開咗技成功率應該唔太低

靠睇漢化

黑A廚發來賀電

浸完鹹水就唔記得哂母語

自己邊打邊睇
等漢化又再睇多次

正常有10LV 3技GE劍式寶1都應該可以直接車死D手啦, 即唔即死都無咩關係啦

你比錢考n試，比完就有動力學日文架啦

劍式3技回血呀

咁係1技囉, 記錯左

收島風示巴綠卡即死光炮

又燈

好想抽蘿莉

foreigner專用class skill

清咗堆潛水艇 有7個位

利申：未抽到自己

新class瘋係邊度收返嚟

推 jk19928172: 封面角是新職階的樣子_(┐「ε: )_

餵大棒棒比蘿莉食

你肯定係小蘿莉

自然回體打完1.5.4 1-3節
讚美營運

唔好再燈蘿莉有棒得唔得

大家姐呢
今次終於有3姐妹一齊既劇情 好有愛

其實之前個介紹唔係講過係少女咩

哦尼醬 也咩嗲

Fbi

我要抽示巴女王呀

係呢個post要捉好多人

今章有幾長

爸爸棒

長撚到...
本來諗住搭車清體 結果睇完第二同第三節已經要落車

整到咁長如果有聲就好
睇極都睇唔完真係試過想skip

想抽

上高有寫 可以加我

利申：多咗好多高質好友

今晚裝個模擬器課山翁算
蘿莉之後再守護

哦尼醬 也咩爹 牙梳哥 打咩

靈1係Loli靈3變觸手

整埋聲隻game要tb計算

精吞童子 add

咪又係入cache

夠啦 我仲要保護佢架

外神

你知唔知咩叫cache?

但係係地球既舊日支配者係咪一樣會俾巨提拉打爆 例如克蘇魯

Gbf咪又係全語音 好明顯咸川懶

かつて真祖が戦った星を汚す悪魔が人間の比喩ではなく本当に星の外から来た異星からの侵略者だった？
銀月講嘅野 月G果邊嘅資訊黎

各位大佬早晨

Gbf劇情有幾長

過百章

No it dog
佢真係佛心到放無損放到幾tb
我咪最多每睇完一章返開驚畫面del cache
絕對唔係唔搞既理由 咸川條撚樣明係縮數啦 咁都好幫佢兜

辣殺灌水劇情

都係扶清心水清

克蘇魯相關嘅class係 foreigners，係外星侵略者
咁就講得通點解聖劍係對星之外敵特攻而唔係對巨神特攻，因為除左巨神之外仲有其他入侵者

而死淨果條柱神殿有建議過逃出宇宙，條柱係宇宙遇到克蘇魯眾

FGO宇宙篇

提拉B係時候做導遊

阿扶番左香港未

正呀

點同班外神打

幾時有得抽蘿莉呢

講到似無似樣

想守護

唔係好識
克蘇魯個啲同金閃閃呢啲有grand級嘅英靈有無得比較
我開始唔明世界觀點樣撈埋

me it dog
我係話緊你講入cache同講硬幣磁通量改變差唔多

收到風下次更新會加個叫san值既新野

說什麼你也是lolicon

奈亞子 克子

I see
咁it層面有冇得解釋點解唔實裝全語音

正常人望一眼舊日支配者已經痴線
猶格呢d外神應該一掌打撚死柒閃

外神與舊日支配者時常無法很明確的區分，在一些故事中也常被歸類在一起。真要說的話，外神其實就是比較強大的舊日支配者（只是這個"比較"的差距是難以想像的程度），會有這樣的區別主要是後來從克蘇魯的呼喚（Call of Cthulhu）角色扮演遊戲分類出來的。一般來說，外神可說是宇宙運行力量的具體化，是遠超宇宙之外的存在，其能力是舊日支配者遠遠比不上的，其中最主要的統治者「盲目痴愚之神」阿撒托斯，宇宙源初之混沌，與其後誕生的「孕育千萬子孫的森之黑山羊」莎布·尼古拉絲（Shub-Niggurath）、「萬物歸一者」猶格·索托斯（Yog-Sothoth）、「伏行之混沌」奈亞拉托提普（Nyarlathotep）等三柱原神可說是克蘇魯神話中心最重要的存在。

猶格·索托斯居於時空連續體之外，一般認為它不存在於這個宇宙和這個維度中，也不受時間和空間束縛。

我唔係，想睇人抽姐

萊耶文本（The R'lyeh Text），《克蘇魯神話》中譯為《拉葉書》，是克蘇魯神話體系中的一本魔法書。

據說《拉萊耶文本》原書是用人類誕生以前的語言寫成，書中除了記載到偉大的克蘇魯及其眷屬跟大海有何關係、它們出沒的8個活動據點以外，還記載了如何召喚猶格·索托斯[1]，的方法，對伊塔庫亞[2]的神話亦有着墨。

元帥

Me is 有棍lolicon

唔小心睇左做猶格薩倫

it問題相對好細，主要係流量，但俾錢amazon應該拆得到

最決定性原因擺明最初小本無錢，後來紅左就算想再補聲優都好難有咁多檔期

或者縮數

點解有聲要tb計大把驚手機驚全語音都冇過10gb
電腦驚都冇咩方隻過tb

還我全語音 成個十一月全月反咸

日日反緊

衰啲講白貓咁辣殺都接近全語音

有冇ching一齊11月戒課

搵神父

咁GE話就係時候將藍呆直感轉做對星兵裝啦, 50%NP + 寶具傷害 & 產星

要申請加入聯盟

我加入

hi

個聯盟收左皮啦

係時候再起了

中

自律不課金聯盟仲有一個名
叫愛_力

暫時情報

清埋下晝d體 可以sh到夜晚11點了

點解又要叫Foreigner唔叫alien

外來者概括D
唔限同一宇宙 可以不同維度 平行世界

奈亞子加入

我覺得呢章唔止yogurt會降臨
羅賓有機會做埋奈亞子依代

諗起尼托都好似有野關於克蘇魯神話

咁樣呢堆野最多都係敵役
唔會進入沙煩系統

拉二隻無面獅身人面

白化病個妹妹係咪會變身

外神個類重屈機過蓋牙個d牙。。。

而家啲新職得個一兩條友
即係逼人抽啫

食屍鬼女王

話克蘇魯神話都有個魔女阿比蓋爾
克蘇魯作者用就係用真實嘅阿比蓋爾改成

留個名等睇巴打們解劇情

養生期仲有咩手機驚好玩

super robot war omega

巨頭陸續撤出
仆街啦 今獲真係要執柒

ID結城秀康
edded

冇大器機點打呀

扶清最愛既gbf

你放心，入得型月一定會spec down

肯定會魔改

自從百度跟左實名制又要ACC先俾DL大FILE搞撚到DOWN少左好多正野

等聽日抽omega gunbuster

講下可以點down

認錯人 我無課好耐亦都唔係巨頭

三大撚狗驚就係差gbf未玩過

一日巨頭一世都係巨頭

撚G，變成異文明嘅神靈掛

好玩！

想玩下大波妺等主線都唔得

同dc marvel咁囉
會按返個scale嚟分

玩左1個鐘就冇玩 gbf 麻麻覺得

等有雷姆先玩

gbf你要當佢onlinegame咁玩

新玩真係要肝到2046先叫可以正或玩遊戲
淨係方陣武器都唔知要農幾多十把

Gbf=老番ff

少百度down 野，攞張儲值卡開AC唔得？

Gbf好玩過fgo啦
課得少已經好好玩

我都dl左

Agree

神父入埋gbf坑？

今次呢章個故事好似都幾有氣氛，仲要逐日開放搞到好多劇情要估估下

但係正統過FF

咩話? 舊咩日支咩配話?
一枝槍一把斧搞撚掂啦

down都冇down過
聽隻癲🐶講過下咁

收島風蘑菇都係dark souls 畢幫fans
唔知幾時有neta

卑鄙的外鄉人

又串我

駁唔到

過主

新手留名

今次主線成班人 桑松嘅san值跌得最多最快
點頂到最後

要有強國電話冧巴
係美國點用

淘寶有得買account

幾時先復刻P SABER, SABER CLASS就差佢一個

乜都可以淘

B叔added

寵物都可以淘啦

終於追到山翁

幾多pack

白情囉，仲有幾時喎

痴撚線做乜要番香港 香港比狗住

新年可能有機

今次首歌，愈睇愈覺得係完全扣實D劇情

幾時出畢幫2
玩1個陣真係玩到好驚，但又會好想玩落去手

咁又係，果段背刺劇情
到時新年隊晒舊閃同珀修斯出黎

矛淘寶AC

畢幫後面果隻豬真係嚇撚死我

好想快D玩

隻腦魔好噁心，試過深夜玩，比佢搞到我發惡夢

移左民

佢其中一隻個設定係呢個世界係佢個夢啵

唔是掛

TM設定未必跟原設又唔係第1日嘅事

比阿介串

同你講一樣好可怕既事...
其實型月世界都係作出黎...

旋風斧！

好想抽野
有冇人比個ac黎幫你抽

玩開性劍，返唔到轉頭

鋸肉刀上火紙

加農砲秒殺全場

但槍反唔到

PIZZA刀割草咁割

槍反is for the weak

雷槌fing住行

有d暗示咁喎

サタン

到底點link克魯蘇 好期待
會唔會古神出抑止力打加中guda

懷念爺爺好似低周目先勁

又可能只係衫田覺得似樣

高周目啲怪高血高攻左咪唔夠力
同ds一樣堆buff秒王都係要低周目先得

身為男性住係香港真係同二等公民冇咩分別

好似條條魔神柱都係佢把聲?

女權仲大撚過抑止力

好撚恐怖

Mk天草講呢句野重難聽過台主劇透

Why丫我又唔係厹

咩二等公民 係奴隸

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの12月交換券(2017)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、万死の毒針、魔術髄液、竜の牙です。詳しくは→ #FateGO

教下我地點先做到你咁mk

Mk天草幾時帶我地去威

Btw 女權真係癌症嚟

請你地去信和門口飲朱奶

飲完之後呢

龍牙x31

同1.5.4扣到實嘅歌詞
有一句係
小さい猫は去って消えてた

上三樓買AV

傷痛之

龍牙 正呀

赤

竜牙唔送番幾百個 咪都係唔夠用

成班男人一齊打飛機做咩

MIKON

有無啟示幾時會再出黑貞
同埋黑貞有無復刻過?

差不多啦
我未來視12月至1月肯定有

2lai性侵我

你老婆呢

未來視一符中

你呢D叫立flag

冇凶骨

復過1次

報驚未

反立FLAG,未來視一符大爆死

真係懶到仆街

正月日替

婉拒

你地班友仔又想燈走黑貞

笑撚死

一符唔叫大爆死啦

加咗
愛金閃嘅都係好朋友

Thx

抵之前炎上啦

唔明

好似係話用筆刷印啲葉上去

得2張未突lunch time
靠特異點加乘d絆都係打得好慢

絆裝放C狐好定三藏好

無分別都係放後排

冇孔冇梅冇人權
想要多d友情

唔係真架咩

呆毛就係我隔離，你話呢

番工勞動中
問個響貼吧見到的問題
哪吒定龍娘唱歌好聽d？

畫d正方型圓型可能唔洗比糞青屌

你改左人最標誌性既野 實得架

磨菇真身=外神

去完搵大公又去搵邊個英靈聖遺物

你去西邊d森林探險？

澳洲有咩英靈
定係去打UO

垃圾地方人都無，邊有英靈

櫻寶寶

你隻手好好丁

成班監等

無寶五一樣無啦
我放咗咁耐一日都無人用一次咁濟

利申得寶一

仲有隻景品唔敢夾

周圍都播花の唄

收島風 賀正日替pool有黑貞

內部確認左
但係隻loli勁到仆街
睇你地留錢抽邊隻

btw 冇女帝

月頭係英雄 命運の詩>花の唄

逆燈

救唔返架啦

我仲聽到fate zero

一符抽中

邊間？秋葉原嘅話未去

有無見到HF聯動既日本酒?
用木盒裝

要permission先睇到

ho 7

個靚靚下巴仔插死人

睇唔睇到，係日本得手機，an個apps又up唔到圖

我係京都果邊 周街d Game Center書店都播緊

應該指定地方先有？

上次去唔見有
邊到搵到

池袋個虎穴咁啱見到4包，買左兩包抽

白糸酒造 本店 京都府宮津市江尻382番地（天橋立）
・白糸酒造 二条店 京都市中京区織物屋町210－1（地下鉄 東西線 二条城駅3番出口）
・ギフトショップ The AkiBa 東京都千代田区外神田1-15-16秋葉原ラジオ会館１Ｆ

唔是武藏bb，不了

冇入過依d

抽晒咪得

神父:砌完機冇錢抽

不課金

神父: 一符中*N就可以了

賣左隻hottoys，黑貞我準備好喇

勁？三紅卡都會考慮下既

比綠威返次得唔得

三紅卡就勁架啦咩

ho lun 7

有無人發現D劇中劇舖左D咩伏筆 ?

RING不嬲7

綠卡無得救架啦, 算啦

yes ar
ching heart water clean

第三條問題消失左

已經唔洗用靚字黎形容
直情係型

最常見講法係由靈子傳移個刻已經係劇中劇黎
同埋係類似FHA既七日輪迴

起碼扶得起啦

隻天弓做到好靚喎

咁係隻午餐肉用姐...

睇技最實際

最多人懷疑哪吒

hi ar bu

諗緊亞IV會唔會係幻夢境黎
如果係真實賽勒巫審好似好多唔合理

訂左

尋日搞到我一見到哪吒就諗起團長

凜G有冇同過佢隻牛扑野?

古代點解會咁多牛/牛頭人喺有原因

上次去冇位帶佢番黎
希望月尾去仲見到

不嬲都絲打

仲要係傲嬌屬性

好耐冇見啊 bubuchu

亞種特異點係同一章果d有d唔同

11點又有5符了

課金都唔多得閒

劇中劇中劇

inception

11點出新pool我咩都得

留名收石

我估2號

聽日下午

小喪正

星空點解要虐小喪

到底4章講既庭院係邊

希望聽日復刻空境pool

好想要殺式
不過發下夢算

女帝

夠喇屌你地
求下唔好再燈

上下k島 見到k島係到討論緊第4章既寫評員一車車出沒就想笑

fgo有冇試過11pm開新pool

呢到都有台主

佢地係特別d 硬係要踩其他人捧磨菇

第一次武藏不過跨年

幻夢境係某個人潛意識形成既平行空間
TM可能會解釋我地入左某個人整既固有結界

聽日乜撚都唔出
大家可以抖抖

就快11點了

11點有新pool我切

3隻貞德真係好好J 個劇正到

不存在的

3個入面最有常識嘅係黑貞,吐糟吐到停唔到

打三貞用1001差d反艇

點解次次出新章都唔比人睇fap 笑4

咦,今晚新CM喎好似

羅馬羅馬 今晚play？

配埋個厭惡表情 狂吐糟正到
又火又太陽英靈

希望今晚有得打眷屬

好想快d推章 睇人ff

反白眼勁正

OKOK

山翁課多pack算

都冇人on

玩得再叫我 玩其他垃圾驚等11點打主線

我打得

親愛的御主，您好：
為了紀念『Fate Project 2016』的作品發表內容，即將限時開啟聯動關卡活動！

【 Fate Project 2016 紀念聯動關卡】活動時間：12月2日(六)16：00～12月7日(四)22：59

杉田

杉田咩事
唔明

Beast I

笑咗

哦
明了

打唔打機

未返到去 2345

有冇抽蘿莉未

有觸手

等下禮拜3啦

我想抽白色隻蘿莉 望落已經夠恐怖

在心中

都估到因為似樣

女帝就在心中

蘿莉十二月實有得抽

屌2lai

好喇喎你地

衝呀

笑4我

恥撚準備劇透

好多野咁

邊個俾人吊死左?

女帝得罪你地d咩
Btw有冇咩高汁既女帝h漫

好多女角都比我吊死左!!!!!

宜家先down完data

我問之前個個,我都未打到最新

沖個涼,再用電腦慢慢睇

咁快死左4個

有返通信

咁係咪會拆穿假C媽?

認識置換

學妹

快點俾我直面邪神

銀の鍵

條件已經齊集

奈亞子??

瑪塔

奈亞子世界第一

逆轉裁判

btw圖鑑已經加左個位

三田‼️‼️‼️

話左 story4

又死一個

你地要既女帝

術職打手

開始有觸手怪打

🤷🏻‍♀️咩囡都唔重要了，有呢班邪神

呢D垃圾眷屬
叫你地大佬出黎

我要奈亞子

你地撚夠揪咩

出到黎自然會打撚爆佢架啦

+1 奈亞子 my wifi

用師父吉死佢

歌劇魅影改模 ？

唔同層次

咁真係有機會有大型raid都未定

你放心 一定唔會直接搬哂克蘇魯神話D設定黎用

raid打奈亞子

yogurt

上面隻野叫古革巨人

唉，開口中
DKLM

大家快d走,呢度我頂住

有觸手pkay未

？

隻野好廢 又唔玩觸手

係咪有劇透睇

白色

劇透plz,唔得閒推

克蘇魯都出 不如出埋金庸啊笨

出令狐沖唔撚洗玩架啦喎

傾掂版權未來戰士都出得牙

safe

同我果邊金閃閃嘅人傾啦

無死

同大家所諗嘅一樣
呢個特異點就係一個舞台

示巴女王 遠藤綾

示巴女王

開始要虐了

有排黑

可以準備下次同邪神玩遊戲

我要同奈亞子玩遊戲

想要克子

女王有魔神柱耐性

千奇咪出黑貞
近排冇錢

突襲POOL 2貞一流

應該同天文台部示巴異常勵起有關先係

邪神🤤

到底最後條魔神柱係到搞緊乜

比人玩緊

老老柒柒,舊日支配者果堆大部份似係精神攻擊傷害勁過肉體傷害攻擊(只係人類太廢san值唔夠一見/諗下就痴鳩左)而某d神肉體有時更加廢,著名例子好似克總比漁船撞到仆左街,泡泡個半神仔比隻大學看門狗咬死之類
不過更加估唔到原來呢度咁多人對克蘇魯神話有研究/性趣
btw,如果呢個世界係個舞台劇既點可以唔出黃衣之王

點解呢粒糖食落去會喊嘅

古革巨人都出埋黎唔講係幻夢境都唔信,但正常個體應該有6米高隻細咁多

咸川比狗屌
翼龍大軍

la la
Ygnaiih ygna

咁示巴仲記唔記得所羅門

呢粒糖食落去會喊

5章1節尾最尾阿喪講果段野撳太快飛撚左
好似同佢老公有關

上面我打左出黎

屌，C子

特異點係個舞台劇 意思係外神玩魔神柱整左呢壇野出黎

3隻小豬(夏

本書

貓

會唔會調返轉,有人玩野整左啲克蘇魯神話既假象出黎

笠返個頭盔先,未睇劇情

最少，Extra Material就講到明克蘇魯係創作神話

東海龍王

貓之女神

吉爾同fsf真caster本書仔,又有冇講明係出自克蘇魯

奈亞應該有機會出場

在美國小說家霍華德‧菲利普‧洛夫克拉夫特所創造的克蘇魯神話體系中，芭絲特是被稱為舊神的強大存在之一，以貓首人身的形象出現。

愛貓神？

比PAD洗腦

第6節淨係睇一節故就完
屌 又要等多日

都話FSF已經講左本書係乜黎

第一次聽呢個名係Pad

越圖有森林有海
應該3隻出晒黎

黎明lovecraft

如果講有關聯既除左cool之外尼托同拉二都會中招,尼托係克蘇魯神話係食屍鬼女王,而拉二隻無貌獅身人面像直頭係奈亞化身,所以克蘇魯味愈濃感覺就愈唔會出舊日支配者愈安全?

黎明卿我屌你老味

斯巴拉西

果然係依代形式降臨

好想同三柱原神玩觸手Play 我觸手play佢地

エイボンの書（エイボンのしょ、Book of Eibon）は、クトゥルフ神話作品に登場する架空の書籍。著者は古代ヒューペルボリアの大魔道士エイボン。別名は『象牙の書』。

唔sick日文真係好唔方便
決心去學了

睇佢咩版本,但就算係最廢既英/法/拉丁文版最少睇過都冇左1d4san

屌，想食銀果變左食金果

Me2 一齊加油

又要等多2日先到第7日

4月30號

我屌你老母我唔想買膠呀呀

你唔覺個姿勢好撚夾硬既咩

作為一個非洲人真係好難生存
唔推主線又打唔到聖誕節活動

唉

唔劇透太多
示巴女王有問所羅門點睇佢
六章有開服七騎PV其中一騎出一出場

夾硬都要買 鬼叫靈3得佢一隻

等啦仆街.你方死其他唔撚出咩

等緊中字劇情

買左先講

課金啦神父 過左一個月鳥

RC

唔係天文台果隻黎
到底又係邊個召喚佢，唔通同示巴女王同一個召主？

成撚日係度催我加資料入個present slide又係度指揮話幾時就要寫完
我寫撚完自己果份條撚屌都一粒字都未寫
好意思係度催
講真你想free ride咪出聲
野又唔做又扮大佬咁真係short撚左

劇透卿在此

魔神柱又比人玩弄

好似未有人POST?

好想瘋狂俾佢吹氣

好鬼得意

示巴要抽
希望佢同羅馬尼可以團聚

點解唔用拉2嘅

淨係想要示巴女王

做乜一個特異點玩到咁大

成班都weak既

Weak is for u

羅馬>我地

精神強度最屈機

真

下星期應該會早返WEAK
個返工時間正常返

I'm strong

Me2

屌打都未打過

呢幾日沉迷艦B 而家要開ot打fgo

艦B真係咁好玩

你同我同時區

新手岩儲到30石抽邊個最好?

新玩的確幾過癮

按按下就過左成日
隻驚又硬係有啲野要你做咁 好難完

依一章 好唔似FGO 個感覺好似玩解海貓咁

上淘寶買石帳好過啦

實裝後即爆射確定

好想抽loli

應該聽晚11點有得抽掛

btw其實呢個特異點有幾多章 唔通一口氣開埋7-1x章

睇個款 似係想將個主線拖到聖誕節再出活動

最快應該下星期

プロローグ～第3節 11月29日(水) 18:00～
第4節～第6節 12月1日(金) 0:00～
第7節以降 12月3日(日) 0:00～

公告係寫7節以後

差唔多啦 如果今年聖誕活動係十幾號開既話

睇故仔睇到瞓着左

收島風示巴係新所長召喚既

有劇透疑點整理

好似唔係玩緊FGO咁

比咸川撚到san值下降

一直都係0，尤其係課金個陣🤢

應該負緊

9up 會唔會天文台個邊福爾摩斯
開寶具搵返所羅門靈基
再由新所長帶返天文台救世界

好似有其中一個版係福佬同教授都係邪神信

由示巴女王同瑪塔交換情報個時
暗示左召喚示巴女王既人未必同天文台同陣線，甚至敵對

二創黎，今個世紀先有嘅野

好長

第1日黎到係4月21
但第6日目係4月29
係邊度食左2日

無咗2日咁不安

時間加速左

搵返學妹個時有講時間快左

我知有加速
但佢地認知上都只係話入夜早左快左，每日嘅時間都縮短緊
但都唔會差幾日空白左咁誇張
我地一直都行動緊，每過一日都會朝早報返"今日係第幾日目"

主角有入左森林搵到瑪修先再入返去

BTW
今日開賣真綾live tour

入森林搵唔到呀，淨係執左條銀之鍵咋嘛
之後係遇到示巴女王去safe house

個網busy

岩岩去到第6節 子安出黎講完境界內時間加速後就問知唔知今日幾號 已經29號咁話

主角認知受到干擾
要入到屋先正常番
可能對時間認知模糊左
第一日去到係20號
第6日夜晚GD已經話聽日就魔女之夜

買完

metoo
原來撞左姐撚
唔怪得係咁busy

有茅預禾

屌你呀，又唔出聲

拎起部電話啦仆街

呢隻都唔差

A區想買都買唔到

B區就仲有位

都話買完，係晒BlockB

奸商

唔得晒推 仲有冇劇透睇sosad

4星姐

喊出黎

買左BLOCKB ONLY

未追晒故事
個樣咁似愛貓神嘅

A get

條數計落天文台度
>搵我果邊嘅金閃閃嘅人傾啦

黑呆大大力

似姐 真既愛貓神應該係後面

冇活動比我換種火
依家人手慢慢刷好痛苦

今個月個啲呢

得果廿幾三十甩,10lv都升唔到

所羅門個神代會唔會rich過巴比倫

金閃個寶庫好似乜都有

等血月出現 然後其中一個Loli就會大肚

21張呼符 ，90石守唔守護到蘿莉

課啦望

等埋蘿莉出就課

冇人權

笑4

已經悶到射晒d呼落海

D石仲係到就得啦

1呼=3石 都射左成90石

符不嬲都用黎止手痕 唔會望佢中

仆佢個街 開d4星黎抽

好想快d守護蘿莉

啱呀 通常符都唔會中

下個pool蘿利+大波黑肉
點忍

未到聖誕就要你破產

我就係要黑肉大波夠啦 蘿莉你地抽哂佢啦

Agree,但呢個遊戲好讀心

4星pickup pool要幾低賤先諗得出

新宿2都已經試過

希望星期日就抽得
唔想等星3

撚月豬唔係第一日嘅事

發夢

我估出晒主線再要你等多2日

唔係不嬲pool 1後一個星期出pool 2既咩

我要蘿莉解決我既需要

已經有幾隻4 5星support caster
但係黑肉又好撚正

一定星期三
今日可能5點開個空境POOL嘅

雖然仲有一招技未出,呢隻似打手feel多過sup喎

應該1001弱化版

點解我睇片見人可以 戰
戰鬥中 換入sup角既
姐係 明明係弓凜換人 換左學妹出黎加np咁
但我唔得既
有d1999

你要有戰鬥服 你換左衫未呀?

打左套戰鬥服先講唔得嗨

1001已經咁撚廢仲要弱化版

矛

咁仲唔去打個任拎返黎

幾時開

係咪e件

係

我比差佬周到我收埋左魔伊bd話要告我兒童色情
點算

堅 ?

我要入去坐幾年
希望大家唔好del我fd

OK

多謝你

llc都係世界毒瘤

Del硬

不過岩岩發現我冇加你

蘿莉控我見一個打一個

自殺未?

你幫我含撚啦

give me you id

我係女權主義者

得罪講句世界最美好 一定係蘿莉

LLC

有無位加埋我

yes

召喚女帝聖遺物已ready

218457986 加我

如果趕得切係2018前出到

+jor 掛緊安格拉

即係果隻loli係雞?

Wa....屌你老母石頭波武藏

先行場睇HF冇特典?

Tonight Guda john the hunt

+jor

醒返發現自己係條蟲

Hello, gu hunter

變成新世界既神

搞蘿莉真係好變

cls

報左驚

J你就J啦

精神異

冇事既

TWITTER有人估係用克蘇魯黎再現舊約聖經
クトゥルフ要素抜きのセイレムについて
セイレムの名前の由来はエルサレム。劇中でのダビデやソロモン、シバの女王の登場や村人の名前からクトゥルフに見せかけた旧約聖書再現シナリオなのではと予想
登場人物の名前は
アビゲイル→アビガイル…ダビデの妻。彼女はダビデについて語っている
ノア・ウェイトリー →ノア 。箱舟で有名
アブサラム・ウェイトリー →アブサロム。ダビデの三男

クトゥルフの中にはノアやアブサラムはいないらしい→本来いないはずの登場人物がいる

それに
ティテュバはシバの女王…ソロモンとの子供にネブカドネザル2世がいるという説がある

このネブカドネザル2世は新バビロニア(カルデア)の国王でユダ王国(首都はエルサレム)を滅ぼしバビロン捕囚を行なったことで有名。この時強制連行した人数は五万人でセイレムの消えた人口と同じ。空中庭園の持ち主でもありイシュタル門を作った人物でも。

なので1.5部の「魔術王が残した愛すべき残り物」とはシバの女王との子供＝ネブカドネザル のことではないかと予想

そしてこのネブカドネザルを指す示す言葉として旧約聖書に出てくるのがルシファー(悪魔としてではなく輝ける者が地に堕ちた的な意味で)

ルシファーは後にサタンと同一視されるようになるので黒幕のルチフェロなりしサタンはネブカドネザルのことを表している？

→セイレムは魔女裁判の再現ではなくバビロン捕囚を再現しようとしているのでは？

玩咁大

今晚應該就戲肉

聽晚

好似畢幫咁 斬蜘蛛變血色

摩西

又一個月出糧 有咩風

守護蘿莉

技窮了 營運

窮了 神父

true

忍者蝙蝠俠 預告

原作：DC COMIC
導演：水﨑淳平（ JOJO冒険野郎）
脚本：中島かずき（ 天元突破グレンラガン）
腳色設定：岡崎能士（ASRO SAMURAI）
音楽：菅野祐悟（ PSYCHO-PASS サイコパス ）
制作：神風動画（ JOJO冒険野郎）

技窮了 月豬還是一樣課

越課越多石 但無棍籮

修島瘋緊急突入黑精德

希望一陣5點DATA UPDATE開空境POOL

女帝都真係可以走埋出黎

唔好

吾好冇愛

想要殺式

唔會發生

如果出黑j德 禾立即淘隻梅林孔明石號番黎allin

又到左白色相簿既季節了

然後同你講話要打完主線先俾抽

好想渣黑貞碌賓周

求你出女帝啦咸川

想比黑貞插屎眼

癲夠未

你地要既黑貞德

我幫佢插

我都想

第二部故都好有可能去到星球級別

Ok

無風

已經出左下次UPDATE
12月中旬-12月下旬
個聖誕活動真係有機會變埋2部序章喎咁

好地地一個聖誕 竟然要變成世界大戰既序

咸川：養生過咗龍 唔咁做根本無時間

因為要玩埋聖經

なお今後、期間限定イベントや期間限定キャンペーンにおいて、メインクエスト第1部クリアが開放条件となるものを予定しております。
ぜひ、メインクエスト第1部の攻略を進めていただければ幸いです。

係要做Deadline fighter

佢上次自己話趕緊工

咪再黑隻蘿又棒

要俾B服同跑車服追進度
好似係

我希望大家可以一齊集氣
祈求今年內出女帝

咁係咪寶5

等睇17年聖誕出舊閃/珀修斯,正月出埋另一個

做到安生上唔到生放送...

不了 冇錢

正月已經決定左係村正

安生之前已經做到入過廠

IT狗年尾特別橙

唔好問D on9問題啦好嗎

兩隻寶5

差d沉到搵唔到

雖然咁樣阻住我地唔比主線條氣真係好唔順
但咁樣全世界一齊估下個發展，考察下d伏筆又真係好正

Added

醫生個仔

如果佢唔阻既話
我諗頭兩日你地已經爆完再上黎瘋狂劇情

極上咩事
2日前喇喎，opp問清楚先del

係京都既人一定要去平等院 好撚痴線

兩日X
即日 O

2日？你係咪搞錯左d野

e+炒車大會

做咩事

加左

J死
開頭以為佢用掃掃緊野

食神雙氧水？

遲啲會去 有幾痴線

Zura added
廢J請見諒

冇得遲 得番依兩日 d紅葉勁靚 個湖倒影又勁靚

加左 共勉之

Shit3月先去

咁叫乜野人去呀 得個兩日 又撚狗呀

原來已經12月
又可以做番重課小超人

早一個月前去左, 但果時D 紅葉得好少
楓山都好靚, 但勁多人

咁早去緊係無乜
起碼月中後先有，紅埋呢幾日就收皮

驗眼 兜口兜面話係京都既人

想買套VR黎同瑪修展開激烈交流

嵐山都冇乜紅 我睇左咁多日最靚都係平等院

Why not

ho7

馬尾TAMAMO

有無去琉璃光院，我睇ig呢排超靚
以前去京都睇紅葉都無去呢到平等院

去得旅行都plan定行程架啦
話改就改呀
屌你老母
當撚正自己日本人呀
黃皮狗賤骨頭

比我兜下啦屌你老母，有新章入黎po遊記做mud7呀屌你老母

冇 太多地方去 下鴨果邊都幾靚 不過夜晚睇真係特別靚

躝啦你，你條撚屌仲未30學妹呀

Fate 新手清左堆死人, 求大腿巴打加fan子carry
132,575,869

M狗珍系輕度弱智

待奉狗係咁

Tata added 求carry

屌你屌你屌屌屌屌你老母

結城秀康 求carry

[img]
貼一張 紅葉影唔到隻色

圖都唔識貼

嚟我屋企一齊玩

can john?

佢玩 跟住你COS學妹

玩左幾個月 招fd子
857,786,821

菊花開

咩機影？
夜晚都咁靚

好耐mo招過fd子 1位 add咗留名

神父戴住VR
我地幫佢4D動感

應該係埃瘋

谷風長道added

added

互吉

「一番くじ FGO」全ラインナップがついに公開！セイバー/宮本武蔵フィギュアや人気サーヴァントのラバーストラップがラインナップ！ #ハッカドール

錢真係好賺

sup list全五星都叫窮撚
咁我兄弟黎明係咩啊

我fd弱智 唔好怪佢

哪吒好鍚小朋友

iphone8+

有冇開閃光燈?

緊係冇 一陣比人屌

點解要咁對桑松

影夜景開閃燈係咩玩法

學會接受現實

為左cap張閪圖我dl左5個firefox

講緊d咩，唔明

1撳就down完,點cap

傻b神父,話點解佢用browser down野特別慢

神父不如香港寬頻 218+80無限4G上網夾埋ASUS Router轉WiFi ？

佢話佢出年會有光纖

咁樣有冇話點樣down會好d
下載器？

牛屎佬土豪神父包左個網吧都夠做啦

聽住先

叫左你試下用idm...fuck

FF完未

用我個方法已經可以立即改善網速啦
仲要全屋都收到

21:40 RC等

ok

MOFU MOFU

夜多少少join

Same

一隻手攬住一條尾

有冇人知e隻有冇用
見到虹光 魔法師卡仲以為孔明

大波 小松
夠了

可以拆金膠換saber西裝

今日都有海狗

睇對波都知勁啦

認真有矛用

傻西來的

還我孔明

中五星都要偷笑啦
咁唔要想賣左佢啦

似有小松派

#s

三藏不知幾撚勁

變人做月豬果隻術職望多兩望又幾正

有一股仙氣

show blocked user - 十六夜bb

我覺得靈4張圖幾靚

前白貓玩家(笑

所以話啲強盜廚都係有少少若智

仲以為法師 除左孔明同梅林 其他狗也不屌咁

屌你老母

4張圖都唔同樣

哪吒03張圖柒到呢

巧惡

終於有時間推1.5.4 好想守護蘿莉

個模組雖然只係有開翼同冇開翼既分別
但簡單得黎各有各靚

負皮 好好反省下

ching我係你就屌柒返佢地
有啲咩理由話自己中左5星都要比人屌

哪吒個造型有啲奇怪

得罪講句,成張圖好似番番去6,7,年前d gal game畫風咁

變人做豬

come on

又唔見你/其他人係咁 條友玩白貓個陣都係咁啦 一早叫廁真走 呢個遊戲唔岩佢玩

射左一大半石 石散人安樂

睇下佢...
仲唔快啲開佢拖

蒼月畫風係好似以前啲gal game

有咩理據屌我

岩岩抽新pool
一符出金圈 結果西咗做拉2
有冇人安慰下我

盲撚咗

係我即刻賣左佢啦

都係新手唔識野,小圈子個啲掛

寶解完勁撚到癲, 新章打殺職boss加兩隻孔明, 寶具3連發秒boss

拉二好似仲好

Show Blocked User - 低血壓

小妹知錯

998

我成個1.5.4都係三藏擺頭

三藏用黑杯禮裝係咪可以一掌打爆個月球